[高質港台節目] 中國式‧是咁的-中國篇

中國式‧是咁的:中國篇
中國一路向外經濟擴張，但內部經濟充滿隱憂。
中央政府提出鄉村振興，改善農村環境‵、拉動內需，但又出現發展商的一窩蜂發展，全國各地出現不少盲目建設的失敗小鎮，而在改造過程中的拆遷賠償問題，又暴露出中國式鄉鎮發展老問題。

而家先發現原來係一年前既節目
真係好高質，有做實地考察同做足功課

唔係你估任何節目,只要是RTHK有參與的,你都會知道是高質的丶專業的、持平的

推

輕輕一推